明天維園見

有恆心既朋友 818集會坐到散會
和平散去 並share 多謝各位
300萬人塞爆瀉維園！！！！！

癱瘓港島
有恆心既朋友 818集會坐到散會
和平散去 並share 多謝各位
300萬人塞爆瀉維園！！！！！